menu 入帳號要用touch ID, 但回POST 唔洗

親愛的Admin,

發現了一個小問題，希望Admin 注意。

如果有人用我電話係D POST 留言，就可以睇返我係邊個。 希望開POST/回post 都要入password/touch id.

Regards,
陳先生

一年了